點解m記無乾炒牛河？？？？？

舊時有

你叫十幾歲既00後點識做定你係想人幫你叮熟返算

點解要有？

飯TASTIC 星星著餅

「因為你去錯地方！」

有湯河

因為我用念力屌死咗你老母! 食藍店!

其實讀緊大學嘅00後都廿歲
利申90後

你唔識字定係你真心岸鳩
笑笑笑

不嬲都有，但要講暗號

有，但要叫野食時對個收銀唱出來先有

依家仲有無博士問答

博士退咗休無人研發了